+++
 title = "Как делегировать, чтобы результат у сотрудников был лучше чем у тебя"
 date = 2022-06-17T12:07:02Z
 description = "%D0%9A%D0%B0%D0%BA%20%D0%B4%D0%B5%D0%BB%D0%B5%D0%B3%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D1%82%D1%8C%2C%20%D1%87%D1%82%D0%BE%D0%B1%D1%8B%20%D1%80%D0%B5%D0%B7%D1%83%D0%BB%D1%8C%D1%82%D0%B0%D1%82%20%D1%83%20%D1%81%D0%BE%D1%82%D1%80%D1%83%D0%B4%D0%BD%D0%B8%D0%BA%D0%BE%D0%B2%20%D0%B1%D1%8B%D0%BB%20%D0%BB%D1%83%D1%87%D1%88%D0%B5%20%D1%87%D0%B5%D0%BC%20%D1%83%20%D1%82%D0%B5%D0%B1%D1%8F"
 [extra]
 preview_img ="https://objectstorage.eu-frankfurt-1.oraclecloud.com/n/frctqqona9qo/b/bucket-20220204-1012/o/adminka/6tp9dbcqe6x2luk6tp9dvzworhsxrnxy4715a55c195d-60FD3DCF_F174_49D5_A7A6_791A750458CE.jpeg"
 tags ="# #мероприятия"
+++
Как делегировать, чтобы результат у сотрудников был лучше чем у тебя

 
Как делегировать, чтобы результат у сотрудников был лучше чем у тебя❓

В четверг 23 июня в коворкинге Profit Rooms пройдёт встреча-дискуссия, на которой вы узнаете все основы создания системного бизнеса и построения команды.

Встречу проведёт Ирина Вдовина - топ-тренер по товарному бизнесу на курсе LIKE-центра с опытом вывода команд до 700 человек на первое место по выручке.

🧐На встрече обсудим:
- Чем отличается владелец от директора?
- С чего начинается бизнес?
- Как не застревать в текучке?
- Что такое система быстрого найма?
- Как эффективно мотивировать?
- Как правильно ставить задачи, чтобы их "не сливали"?
- Что нужно, чтобы создать эффективную команду?

📈Приходите и получите инструкцию по быстрому найму и по оценке эффективности команды, а также инструмент для эффективной работы в команде.

Время: 17:45
Адрес: Московское шоссе 4 к4, оф 408
Стоимость: 500 ₽ 
С 22 июня стоимость будет 800р 

Количество мест ограничено!

Автор публикации: Profitrooms коворкинг
  

 #мероприятия
